網友大曬多張與90年代女明星珍貴合照 堪稱人生贏家！！！

排名不分先後，包括

打工仔嚟㗎咋！

咁靚嘅⋯大美人

你對ada唔好咩？

對ada仲好！

係呀⋯係以前⋯費事嘈

呢位哥仔都幾是正，靦腆中帶點傲氣，有冇人知佢是何許人也？

#2仲有相睇

有d似大劉

冇邱淑貞唔齊腳WOR

王菲果張好屈
真係有明星臉

WFC

睇完咁多位靚女後生之後，再次諗起個笑話「鄭秀文後生好靚」

有啲似學友

荔枝以前真係好正

黎姿屈到咁

楊采妮係正嘅

袁詠儀未變八婆前真係幾靚

嗰時牙晶可能唔俾佢同男人合照

我反而覺得佢後生唔靚條眉太粗，成熟左就靚

王菲骨架好好，衣架身材，睇新聞話重慶森林啲衫好似喺尖沙咀街邊買返去俾佢著

張相洪欣靚過李嘉欣

最正係佢

入人哋個post講wfc是咪弱智？唔care你又撳入嚟睇咁犯賤嘅

想當年細細粒靚到呢.......

蔡少芬咁多年啲打扮到好撚娘

但一做古裝又靚返

點解以前啲女會咁靚

驚驚

王菲真係好靚女

愛美神飛彈

唔講得咪撚出post,你都戇撚鳩

上面咁多位靚女，有青春甜美類，有五官標緻類，有優雅氣質類，鄭秀文擺埋一齊真係普通到

痴撚線屈撚到 仲要全天然

人靚波甜又有腳，神仙都企唔穩

Ada幾靚

Me有排好迷佢 雖然全世界都話佢好閪但真係靚

嗰時興咁著

Faye wong嗰張貼到勁埋

成對波壓埋去

一出道已經俾人笑9 佢包面架喇，梅小惠成日扮佢

唔好玩啦

屌打條蠢閪女人

以前有個post話佢好似韓妹，啲相超靚 又白滑

無人講陳法蓉？覺得佢都好正式 啲女人味

以前啲明星你會認得邊個打邊個，各有特色，邊似依家，靚但個個差唔多樣，審美觀得一種咁

邊張

以為條仔係釗峰

陳展鵬都唔識？

你認唔出係王菲？

真

佢拍我愛玫瑰園個陣好靚

而家嘅佢正必廚

睇大波蓮傳奇。枝枝比人輪姦好正

好撚cute

要比嘅話林青霞靚勁多

不嬲都靚，老咗keep唔到

優雅氣質類

好「cher」呀

其實王祖賢個樣真係一念之差

郭藹明

周庭咁樣...

完全無望過條仔個樣

sammi後生baby fat係ok既.....家陣真係

借問嗰位阿生係唔係將d合照擺係和信到賣，賺到人生第一桶金？

牙mi對眼最醜

同ada d合照多過你個西、西、西女人

所以對ada最好

條仔似係電視台嘅導演，唔係邊得嚟同咁多姐仔影相仲要笑到咁燦爛，至少唔會係老臨先

唔知佢家陣去咗邊

比起班超班既靚女咪唔算好靚 但佢都算靚掛

呢個真，一條平行線咁，夾硬安個類別比佢唯有叫「紅唇烈焰類」，但同靚字無關。

佢得某啲相係靚
有段訪台喺韓國做，佢着黃色衫嘅，嗰條片真係勁靚！

想做一日劉青雲

Ada你又嚟啦？乜咁「初檔」呀

張叔平話已經去北角街市
求其買幾廿蚊件啲tshirt諗住著死佢
點知出嚟一樣好型

審美觀會隨年紀增長而轉變，唯獨是對鄭秀文嘅睇法未變過，由細到大都唔覺靚，普通五官端正女仔一個

以前啲明星各有特色 依家個啲倒模咁樣

同玉女掌門人張相型到，好似人地搵佢合照咁

而個邊個黎?

原來係北角，記錯咗添
呢啲咪叫天生嘅星味

合照姐 屌過先係人生贏家

幾有男人味，外表幾四正

黎姿

黎姿囉

呢個真
唔止個樣
啲歌手連把聲都係差唔多
以前啲歌手唱一粒音
已經分得出係Sally Sandy定王菲

家陣應是牙伯了

睇吓你個西女人有無放我嘅合照

周慧敏身材樣貌屌打宜家啲明星

大劉應該屌過至少一半

有3張

細細粒都認唔到

集郵集得咁勁嘅

ching你幾歲？

空氣瀏海

叫慧敏嘅，盧慧敏都正
仲有呢個慧敏

點解而家個d明星咁撚西

似iu喎

有埋閃卡就屈機

未必，但食過唔出奇

有少少似釗鋒

貼住個波

醒唔起邊套戲，求介紹，唔該。

抄post娛記死全家

Gif嗰套？好似做周芷若，即係倚天

王菲高撚到

王菲咁高架咩

洪欣少芬李嘉欣

點都好過依家個膠面樣
佢有一排打針打到塊面都唔識郁
好恐怖

重慶森林嗰陣影到高過我偉

黎姿真係屈機

真係慘
依家香港無曬依啲靚女氣質

不嬲覺得王祖賢唔靚，唔明點解一直話佢女神乜乜柒柒

連登娛記小美

呢個邊個嚟㗎我覺得好靚女

其實我覺得林青霞唔靚

唔算
我覺得楊千嬅都靚過
鄭秀文真係未

溫碧霞
曾華倩
陳玉蓮

一個都冇

朱茵

咁呢位哥仔冇搵佢哋影過相咪冇

真

我覺得靚過嘉欣

我全都要

朱茵？
第一下見到係 佢塊面真係好細

黎姿笑得好甜好charm好少女
朱茵

條仔應該米七咪夠

之前出過post話佢整容，勁多死忠話佢無整過

唔知點解成日都唔記得佢個樣
頭先都走咗去search

最屈係黎姿 佢碎花裙果兩張正到 一陣返去J十次

哭撚佐，呢個post已經開始有人唔知黎姿同朱茵係乜水
唔緊要！睇下呢個gif就知佢地當年有幾屈機

全部都有心跳

同我一樣睇法
2000年咁上下嘅楊千嬅都叫青春可人笑得幾好睇，但鄭秀文真係無

同西遊記個樣差好遠不過好靚

我師姐黎姿真係幾正

同意

開始～

楊千嬅眼窩好深
呢啲化妝好靚落妝搞唔掂

屌你咩
左面個張 同蓬蓮有得 fight

木村光希 木村心美

屌你老母咩

方臉既學友

後生時還可以，年紀大咗就真係唔掂，後生嘅佢笑起嚟有梨窩都唔差。

矮版于榮光嚟

死完爸爸死媽媽

仆街正撚到，你諗下個個年代化妝技術大眼仔乜撚都未有

爭好多班喎

龍大弓

陳法蓉嗰張都有少少，hi到波邊

鄭秀雯2000年起勁靚

以為係林峯整容前

以為張學友

尤其香港01啲仆街打靶，咁撚鍾意上連登攞料正一賤種狗！！！

倪震先威，呢個list中都屌過李嘉欣、周慧敏、陳法蓉啦，仲要唔係有錢佬屌過李嘉欣+周慧敏真係無撼鳥

集郵！！！

有食過李嘉欣？

陳浩民咁樣樣

有啲似伍允龍 mix 釗峰

好有貴氣

雙飛唔該

大陸女人不了

最正係兩個都咁大波

真係好撚好J

我都想講

咁到底條仔係邊L個？

後生係冰山美人型

有啦，你google下。仲要食佢時李嘉欣仲係學生，好撚正。選港姐時仲係同倪震一齊啦

有啲似曹永廉

近年支那修圖文化＋韓國垃圾style做壞哂

林青霞台灣人喎ching

點解依家無晒依啲樣

而家香港娛樂圈搵唔到錢，吸引唔到啲天生靚女入行，哭撚佐

合照大王

人生得啱時代真好。如果佢遲出世三十年，做同一個位，就係同 princejoyce，王心穎，裕美，高海寧合照。

可惜把聲

長髮拍杜個啲愛情片個陣唔差啊
當然唔係大美人
但係貼地港女feel

盲嘅先話佢冇整過
佢出席 八個女人一台戲 探班 同首映
仲有 花椒之味 宣傳 同 上年演唱會嗰排 最誇張
塊面啲蘋果肌腫到塊面完全唔識郁，勁唔自然

講完照抄

娛樂圈咁撚黑暗
不如自己開channel做youtuber啦

冇人講關詠荷
可以一戰

孤男寡女個look幾好，有時尚女性嘅感覺。

藍報係咁仆街架啦

瘦身男女應該係最後

唔落水印係大忌
應該喺正中大大隻字 : LIHKG

覺得林青霞同鄧麗君好似樣

黎姿 周慧敏 楊彩妮

根本係俾班老細同咩咩大哥玩到臭哂

靚靚好靚

娛樂北斗星

加慎入啦屌

夏日麼麼茶都唔差，呢個形象好襯佢。

有無陳德容 倪淑君

夏日好似再早啲

呢啲圖嗰啲鄰國content farm一早已經貼過曬

第一眼望以為係東尼大木

佢第一張碟嗰時好斯文都幾靚女的

利申：嗰時有幸見過真人

都係千禧年咁上下，而家真係不了

此情不在, 物是人非

得個樣無露野 仲咁猙獰

個網友都幾靚仔

有線幾年前訪問佢 專職大陸賺人仔

你又知波甜

而家位哥仔依舊一臉英氣，可惜頭髮隨年月長漸掉落

佢成日都有浸柒味係某d 古裝look 先正

慘在矮

仲集緊郵

佢應該係無線員工下話 咁容易合到照
堅有恆心

以前有隻港產game 係約會楊采妮個陣真係好女神

集郵集足30年

Ｄ 相你點搵的

補圖
渣渣輝人生贏家

放心
肯撚定會抄

佢兩個呢個look就算擺響2021年仲係咁靚咁甜
真係正到癲

留明等睇連登仔話佢唔覺

唔覺

釗峰？

影相影到P上去咁

以前啲女靚到

到而家都唔知佢邊到靚個樣好惡

朱茵靚撚到
五官勁精緻 忍唔住望左佢張相勁耐

樓上位巴打講得啱，如果佢遲出世真係只有同cctvb既合照

條友本身都喺懷舊page post自己合照

黎姿真係靚到

靚到痴左線

一定係周慧敏最正

呢個都正

古裝女星
現代無咁靚

以前細過覺得佢好正
但紅唔起

第一張最似

個撚個人造人

波甜 第一次聽笑撚死

黎姿真係好靚
就算係30幾歲珠光寶氣嗰期都仲係好正
朱茵30幾就明顯跌曬watt

條友乜水

而家d女
所謂既靚女 個個人造人咁

王菲啲氣質出晒嚟
黎姿好sweet

成日覺得Gfriend sowon個feel好似佢
身高好似都一樣

仲有一樣好重要

年青先係女人最靚時刻
個個都有股仙氣

佢古裝靚？

楊采妮都叫紅唔起？

以前睇佢套自梳 望住佢同劉嘉玲

鄭秀文同一般女比較算靚女
當然同班超班比既，係樣衰

吉bee勁到 呀哥仔仲喺tvb做？？

蔡少芬=黎姿=楊采妮》周慧敏〉王祖賢=朱茵=李嘉欣

我排名咁
有冇數漏人

似監製/導演之類

蔡少芬=黎姿=楊采妮》周慧敏〉袁詠儀=王祖賢=朱茵=李嘉欣=洪欣》王菲=鄭秀文

我咁排

睇得多李嘉欣d相 遲早有幻聽

屌那星黎姿仲係好靚 眼白終於多返

台妹林青霞

我fd個老豆話 朱茵讀書時細細粒黑妹黎

最靚係黎姿

發覺啲靚女通常有少少英氣

佢未入行前係畀人發掘去做MODEL
佢骨架大,170cm
個樣輪廓唔深,但五官拼埋一齊係靚

以前啲女星冇整容 靚得黎好有個人得格

張柏芝出道好靚 gigi都唔差
sammi
一路都係得d 女仔會鍾意sammi

黎姿好gfable同條仔影好似拍拖咁款

最慘係以前D人覺得咁樣係肥
依家真係冇問題

fb:Leung Jim Yuen

似退休，但會出席活動同啲姐仔隔住個圍欄合照

哇 呢個郵即刻cheap左好多

郭藹明屈Ｄ 又做ＮＡＳＡ

古裝都一般，陳玉蓮靚過佢九條街

楊采妮最靚

張柏芝年青時都靚
梁詠琪都係

佢壹號皇庭個樣好正

可能佢喺我心目中無嗰種後生時青春甜美/清秀可人嘅感覺，所以一直都唔覺得佢靚，千禧年頭嘅形象都幾襯佢，拍寵物情緣個look就好趕客。

紅唔起

西西里的女人

講還講，唔駛放圖嘅

笑左
兩個都台灣人黎

細個唔識欣賞王菲，而家睇返佢嗰種冷豔氣質真係好出眾

有D人會話佢個嘴同牙唔靚
但我覺得咁樣先有特色
總體黎講係靚女

呢個係袁詠儀冇咗陣八婆除唔肯定

黎姿對住我笑，個心應該溶撚左

黎姿最靚 有d似我而家女朋友

係呀
未變八婆前真係好靚，氣質同而家差勁遠

呢張好靚

又冇份屌 有撚用咩

條仔who

以前係韓國人追港星 而家係香港人追韓星

有啲似黃浩然mix伍允龍

條女乜水？

做「富江」啱哂

以前D女確係幾靚

肛交吻

認唔到佢...

呢個邊個黎

大佬家陣係boss級....好撚瘦, 太恐佈

識d野wor ching

難怪神童輝包佢

以前嘅女星有種清新脫俗嘅感覺
可能因為化妝技術一定無宜家咁勁
好pure

漩渦

王菲對波做乜9

以前都冇高清
啲女星有啲矇朧美
有可近而不可即嘅女神感覺

佢成日戴大眼仔戴到好怪
根本原本既佢就最靚

回歸前同回歸後

把聲好溫柔??

而家變左袁詠叉

娛記：寧作飛灰

梁振英？

其實紅姑都好靚，不過算係80年代

朱菌拍西遊記果時真係好撚正

係

黎姿
依家都冇女明星靚得過佢哋

睇到呢張真係嘩左聲 點解可以靚到咁
80 90年代日本風真係完美match到香港班女藝人
去到2000年變曬亞視style真心可惜

佢fb好多野睇

黎G cls

細細粒真係gfable，唔係賣弄條事業線個d
再加上個個年代菲林相片既質感

唔care咪撚睇啦 你仲撚戇鳩

最後嬲嗰幾張似iu

真係一時又似男人

靚過iu

呢張真係好唔掂 但係佢其實有啲相都靚嘅

好似想避左邊隻鹹豬手

Leslie

Body 樣係好正，但佢嘅戲永遠一個表情😰🤕🤒🤢🧐😩😟
條眉1 鳩樣
不了

夜生活女王之霞姐傳奇

咁都叫靚？

佢套 縱橫四海 同 殺之戀

睇完呢D相, 令我覺得歲月不饒人
好難想像, 她們青春時當日如何的美

唔知當日佢地既同學, 有冇上左佢地呢
當然佢地入娛樂圈, 一切不能挽回, 但應該至少努力過

靚到on9痴撚柒線
點解可以咁完美

真係唔靚，都係嗰句，喺我心目中佢只係一個五官端正嘅女人，擺喺普通人度佢叫中間偏好，擺喺嗰個年代嘅女藝人度佢係好普通。

佢同劉德華 劉青雲拍個幾套戲 龍鳳鬥 我左眼見到鬼 瘦身男女 全部著咩衫都carry到 勁高貴 勁靚

我親戚係佢中同d集體相勁靚女

6-7分咁上下
同上面嗰啲有一段距離

即係咁
鄭秀文, 從整體而言6X-7X分
但而家比既係8X, 甚至9X既對手

睇你同乜比

楊采妮讚女校的

咪話同乜人比

同一般人比叫靚
同靚女星比, 唔靚

其實個陣有
有雙眼皮貼同假眼睫毛
聽過跟拍嘢嘅梳化姨姨分享，不過當時呢d都唔係量產嘢

6-7比一般人好架啦

佢靠氣質 5官真係唔叫靚

所以靚唔靚, 唔關我地事
只係覺得佢地身邊既人, 有冇把握大家講既靚女者

紅姑根本屈機
佢同蝦叔果套戲J爆

佢係明星嘛，當然用明星準則嚟講，有啲女仔就算唔係好靚但都會後生嗰陣有種青春氣色/gfable，但鄭秀文真係無，所以我一直都話佢喺我心目中係一個五官端正嘅女仔。

拍埋一齊睇 黎姿靚過朱茵
黎姿真係好靚 唔明點解佢要一直屈喺tvb

ching識貨男與女

一台獨大

第一張係邊個黎

個個都靚到癲

條友全職追星？定TVB度做

所以佢係邊位

編劇/監製/導演, 應該係其一

洪欣，好靚

洪欣

細個睇原振俠覺得洪欣係最靚嗰個

係les咗定點
個套劉嘉玲look+角色都唔錯
後生做d懶風情萬種角色反而趕客

只係覺得歲月不饒人
一代新人又青春
時間不能把握

牙哥仔仲有胸肌 真係keep得唔錯

骨架大咩
膊同hip都唔橫

靚過

黎姿正能到⋯

黎姿真係超哂班
上面班靚女都唔夠秋
應該得邱淑貞先夠班同佢比

我個人覺得黎姿=楊采妮=蔡少芬

黎姿靚得嚟有種令人戀愛嘅感覺，個笑容真係不得了

所以相中既男子係邊個

宣圈, 好唔掂

周海眉, 都正

追左幾頁都無答案

監製/編劇/導演

年青時

其他女星年青時又點

Yoyo係越老越靚

岩岩好進入MK年代

黃婉玲

真係好靚，忍唔住整翻張高清收藏

其實好多女星, 年青時都好靚.........

但點解而家果堆個個人造人.......

張可頤？

呢張劇照
好痴線, 三個靚女加個国貨城

時裝真係不斷循環啲妹子而家都係咁着

咁可以去拍電影㗎嘛
佢拍古惑仔嗰陣時 細細粒簡直係街知巷聞
明明可以食住個勢去拍電影

呢個又點

余詩曼, 真係仲衰過鄭秀文

讀書個時美術老師講
王菲塊面係接近完全對稱

依家個啲妝一式一樣以前強調眉眼 骨相美 用化妝特岀唔同樣嘅特點 同埋以前無咁多社交媒體 神秘感自己令人更加好奇掛

柏G又點睇

但相比起其他好普通不過天係公平佢當時把靚聲屈撚曬機

條柒頭以為執到寶 自己d圖都係抄返黎 話唔比娛記抄post

真係屈機

依家通街都塑膠樣

好似富江

呢張真係超經典
Loop到停唔到

無得輸
以前啲明星真係靚得各有各特色 天然無ps
好鐘意睇呢啲post

呢個神級啦東方人五官 西方人骨相，輪廓深得黎又無西方人咁顯老，骨相靚呢啲係整容都整唔到仲要越老越cum睇由奇佢個鼻 真係好靚

張相個樣同佢依家一樣樣咁 都係咁樣衰

無拿拿搵左個女星list來睇, 找尋相之後比較, 真心覺得柏G Number 1

以前已經睇得出係八婆樣

咁佢都係叫啲娛樂版記者(主要都係支那01班冚家鏟)唔好抄個帖就又當一篇新聞啫 上面好似都有人貼返嗰個cctvb定邵氏做嘢嘅呢個哥仔個facebook定instagram啦

之前都有開post吹奏

細數香港九十年代最索女星！！！

宜家先知佢有咁高

呢個大家又點睇
知唔知邊個

D女明星全部都好靚

關之琳？

咁易比你估中

朱茵 柏芝 >>>

呢個又點睇

睇相係幾靚但睇真人做戲就有浸八婆味

比較晒咁多個, 個人覺得年青時, 柏G Number1
本來初時覺得黎姿排第一列

呢個大家識唔識

珍妹

呢個大家識唔識, 又排第幾

香港人嘅栢芝

佢算係靚仔版高皓正

係有d似韓妹

後生嘅細細粒真係無得輸

識唔識

呢個要配gif 喎

以前啲韓國人追香港明星㗎

黎姿真係好靚

右邊唔記得左叫咩名，以前睇劇成日見佢做配角

新難兄難弟個look最正

?????

袁潔瑩

究竟呢個哥仔咩來頭

其實年青時, 自然靚女, 個個有股仙氣

比你係入面揀一個做老婆, 都真係好難揀

年少多好

弘鍾意呢類型？

唔是呢 佢有點像真情大力

究竟係化妝問題定基因問題

而家見到所謂"靚女"全部一模一樣既

至少都好過高皓正之流
果班真係柒撚到

呢個我覺得麻麻
但星爺成日拍住佢

上面有人話似伍允龍，反差好大

流行追星50年？
點解吉妹你搵到佢近照
望下佢右手都v手勢的

完勝其他

呢個大家識唔識
大家又點睇

柏g贏小小, 另外少芬, 采妮同一水平, 個人覺得

google有支那網post過佢啲相，有埋佢fb

jianhengd啲fd?

琴操正啲
撩人黎講 香港第一

搵唔到佢笑個個位

呢個極小見, 大家應該唔識掛

得鄭秀文唔掂，其他都好撚靚90年代真係正。

呢位哥仔以前應該喺tvb入面做，有啲相喺化妝間影的，jian就職業追星

佢係前tvb staff？

鄺文珣囉，而家生咗三個都一樣咁靚，無乜走樣

向netflix睇返 國產零零漆，果時真係好正

點解影到ada咁柒

濛到咁, 大家估唔到邊個掛

無紅姑

香港而加出唔返哩啲

鄭秀文吸引點應該係當年突破、千變萬化嘅形象，仲有極瘦、女強人但又有女性陰柔小女人一面

係當年女人形象嘅指標

出最強果個，唔好咁啦

新不了情個陣就開始八婆格

屌，大大隻字鍾愛海媚

笑到我

最相衰遮 王祖賢真心正d...

放心一定會照抄

仲要今生無悔

今生無悔又諗起溫兆倫了

出大絕, 呢個大家唔識掛

低配版梁朝偉

呢個呢

條仔咁似C all star 個條仔

張可頤, 後生時都靚女

講後生最正一定係關芝琳。由頭䚍到落腳趾尾。堅䚍。perfect

全部TVB 女藝人

郭可盈 刑偵套野入面係全盛時期

無人答到

我覺得只有红姑同青霞可比美

佢可唔可以

香港都有代表人物 個啲追tvb星毒撚

細個真係好鍾意蔡少芬 覺得佢好靚

大家識唔識佢

個陣初中時期睇 發現咗女女係咁美好

某程度上令我對性傾向不同人士持開放態度 覺得每個人都有自由去愛（只要唔係傷害到自己/他人）
扯得有啲遠 驚俾人批鬥 （某部份連登仔憎sheshe/hehe）
劉嘉玲個套look真係幾正 不過佢依家有套拍大陸劇嘅
做女主家姐 但又係用自梳個種演技去演
佢適合做霸氣大家姐角色

贏係邊度，除左因為當年有部相機....

靚得嚟有浸八婆味
睇相都覺得好嘈

有貴族血族。唔知滿州藍旗定咩旗後代

關之琳（英語：Rosamund Kwan Chi-lam ，1962年9月24日－），瓜爾佳氏，滿洲正白旗後裔，本名關家慧，香港著名電影女演員。

葉子楣

黎姿靚到

啱啱開電視先播完

衰妹

紅姑真係好屈機
最屈機係佢到老咗都仲有浸少女味

同上面嗰批比 溫低一個層次

睇title 以前係美人你自己
呢個男人全部都係班女星最青春個時影

唔止低一班，兩三班喇，粒lin又黑

張柏芝好耐之前講過
香港娛樂圈佢認同既靚女
除左佢自己
就只有黎姿
黎姿真係好靚
今日睇返都唔覺得娘既靚

佢呢個look應該係嚟自真情嘅

呢位網友成日用手臂掂人波邊咁仆街嘅

未有數碼相機既年代, 張合照炒左粉就冇仇報, 唔似而家影完即check

其實佢好北姑樣

S級-林青霞/關之琳/李嘉欣/黎姿/鍾楚紅
A++級-朱茵/周慧敏
A+級-蔡少芬/王祖賢
A級-洪欣/楊采妮/周海媚

真係好靚模仿唔到！！

98/797M巴士VIP乘客

不許人間見白頭

當年鄭秀文有啲似宜家嘅蔡思韵

冇睇comment 有得食王菲字靖雯波餅

係咪黃翊
王菲1米75 高過一大半連登仔

師兄識貨，意見一致

好多都好靚

全部又靚又有氣質

呢度點止咁小

個人覺得陳法蓉30歲後靚過20幾
老左有d mix既感覺

後生

中女期

佢又係好屈機
咩髮型都carry到
超短tb頭又得 長髮又得
輪廓深 五官標緻
身材又正

睇得上眼係咁多，除咗周海媚

咪係

點解冇同哥哥合照

林青霞
關之琳
李嘉欣
黎姿
鍾楚紅
朱茵
周慧敏
蔡少芬
王祖賢
洪欣
楊采妮
周海媚
鄭秀文
鍾淑慧
關詠荷
張柏芝
陳自瑤
藍潔瑛
李若彤
張敏
溫碧霞
郭可盈
黃婉玲
張可頤
梁小冰
袁潔瑩
余詩曼
陳妙瑛
鄺文珣
張曼玉
邱淑貞
李麗珍

差唔多

你地評啦

一定係啦，iu塊面咁扁，雖然我都好鍾意iu

00後

似泰國人妖

堅正喎Ada空氣留海，原來韓狗係抄香港

我覺得呢輯相最正係黎姿 周慧敏同朱茵
楊采妮都好正

Sor
我淨係認得西遊記入邊嘅佢

佢呢個樣我唔認得

阿凡達有咩靚

歲月不饒人, 個個都

結論, 最幸福始終是陳冠A

不嬲都普通，啲人讚佢有氣質多過靚

靚是主觀的

只要唔係覺得鄭秀文係入面最靚果個, 我認為問題不大

點只米七 米七五都有

唔係張柏芝黎咩

又係wor

咪係，又唔係床上集郵
希哥成就大佢百倍

柏G

大家記住, 陳冠A, 先係始極大贏家

可能牙哥仔只同女星合照

其實王祖賢好靚，永遠既小倩

90年代嘅陳善衡

王菲種英氣只有東方不敗林青霞可相提並論。只講英氣

呢個又點睇

直到呢刻, 我唔覺得佢靚女, 但好多人話佢靚女

係個濾鏡搞到咁膠

同呢班

陰公 淪落到同肛交敏合照

其實香港而家無靚女咩

點解CCTVB, 無年青靚女出現

嬌定范冰冰呀？

我冇打開嚟睇
但一見到格仔就諗起柏G

我都覺得佢靓，但冇貴氣。其它别提

佢隻眼天生咁大咁靚
根本唔需要戴大眼仔

以前好多玉女, 氣質美女.

其實都係比老細包
但值好多

笑死

香港呀, 你話呢

仲要屋企有錢,
林文龍就正啦

呢二件, 完全唔明點解D人覺得靚

呢個POST 有仙氣

咁撚大波

出名大波

笑得好甜

楚楚
勁鐘意睇無頭東宫

我都覺，我get唔到東方不敗靚個位喺邊但依張相係真係靚

呢條女係邊個？鄭秀文？

楊采妮老左都唔差
ada就

張太咁靚竟然冇人講

我唔覺得佢靚
就算後生都有種阿嬸既感覺

如果真係一定要揀一個
唔知點揀好

2個都咁靚女，咁好身材

who

以前D星一眼就認得佢地個樣
而家果班望完十分鐘就唔記得

以前既誤樂圈含金量真係好重

關詠荷

黎姿真係靚到癲

我覺得青蛇正d
個心都撩埋走
東方不敗就情深、英氣

林都型既 係好悶既感覺

而家應該開左眼頭 割深左雙眼皮

宜家仲係靚

個人覺得朱茵正啲，好鐘意佢好可愛、活潑嘅性格

而家好明顯做左手術

yes

化骨龍當年真係勁，溝女有一手，而且佢自己訪問都話當年係搶人女朋友

屈到

拍埋一齊真係得黎姿同朱茵係跨時代咁正

蔡少芬嗰張笑撚死

細個好中意睇佢做戲

51歲的王菲也不差

有種秀美

好想屌!

第一張係邊個一時認唔到

好似似miu miu多啲

北京人平均高度

最尾個張好似富江

以前香港黃金歲月，想發達就入行

似韓妹？唔好侮辱佢
棟篤神探果期都仲好正

梁琤？

張曼玉

d features sharp到

係咪做龍九嗰個

Kow..Kowloon?

真難怪大瘤對佢咁好，使成100萬幫佢開生日會

黎芝

有冇人講下未亡人

我覺得末亡人宜家仲正過後生

都黎姿好似 成日分唔清

誰人

王菲原來咁撚高！！！！

黎姿靚好多

周慧敏都唔識？？

識但未見過呢個樣

聶小倩真係靚㗎，係張相有啲似兆尊啫

你咪又係抄陳年舊文/ content farm，講到好似你獨家咁...

原文:
做哪種工作最容易和明星打交道？那自然不是成為明星，就是成為明星旁邊的工作人員啦~以前邵氏電影的一位工作人員，就在他的社交平台上上傳了好多他和港星們的合影。話不多說，讓我們趕緊去康康那時候正直風華正茂的港星們哈。

第一位，王菲，啊不，那時候她還叫王靖雯，那時候的她雖然還沒有目前這麼這麼有仙氣，不食人間煙火，但隱隱約約也看得到未來的這種趕腳啦 .......

(content farm 唔貼link)

八婆不了

咁都公平?
佢係相比其他top靚女無咁靚
但已經靚過普通人好多

九成係片場嘅人

個笑容屈機到

關韓國咩事

似miumiu

朱茵都唔識

兩個都靚到仆街

關日本風咩事

佢幾廿年都係依個頭喎

長髮王菲超正

其實以前多靚女藝人
關嬰兒潮事
人數多 自然多靚女

其實冇人理佢
你咪由佢單機

我真係恭喜你呀

王祖賢邊忽靚

朱茵都好正
有一種好甜好爽的感覺

第幾張

睇下呢張圖就明
65-00出世女性相對佔既比例最多
所以最後既，80後既前期已經係最多女性比例（例如柏g 四葉草果堆）
當然80後既後期都勉強還可以
之後90後人數斷崖式下降

我係80後
中一時八班
共320人左右
當中仲有2個所謂校花，水平大概陳自瑤咁上下或差小小
即係160先得一，二個靚女
我知道隔離校差唔多人數 一個咁上下水平靚女都無
即係300個左右既女性先得2個，甚至更小，陳自瑤或再差小小水平既校花

要幾多個年輕女性先出得一個神級靚女？

個男人到底係邊個

你見到35-55既女性比例係最多
30-34已經開始降
之後個比例直插
0.5%個比例差距已經好大

所以你見到而家既愈來愈唔掂
因為太少女 自然少靚女

一班十幾人 成級得幾班
咁小人 點出到天然靚女

人口比例女性
而家先等於當年一半
仲要一台獨大 cctvb出手連住劏房都唔夠比
邊有靚女入行

而家都有天然靚女既
但從數字上睇=當年一半，甚至更小

上面堆藝女集合左cctvb全盛期二十年既集大成
而家cctvb出手太低，無人入行
又靚女小左好多

自然不復當年勇

前幾年好多人吹捧果個膠面女神簡乜兒
先唔理佢天然/整容/喬妝
佢都係80後後期 即係都係人口比例多女性果期

90後人口比例跌得好撚快
自然少天然靚女（小=/=無）

好靚

你無記錯。有一件白色底藍色花嘅tee係女人街買架

cls 條友fab 啲相家陣十足去電視台 出席活動啲追星毒L咁
個落差大到 仲要用埋啲女人emoji

呢個真

最尾果條睡褲無乜幾多人carry到

黎姿最正

講嘢甩牙，扣晒分

插蘇鼻，條眉仲租過男人，不了

唱緊夢遊，所以著睡褲

掉轉講 90 00後有乜天然靚女

佢係咪c all star 入面其中一個？

呢個哥仔係咩人

而家靚女比例多過以前
以前普通人同明星差距大，而家隨手執件都靚過現今明星

人造人靚女都係靚女
何況整左容/喬妝左係靚女都係靚女

鄭秀文後生真係靚喎, 唔好為反而反
而家柒還而家柒 尤其係做咗耶之後

而家學生都大把靚女

之前都有個高皓正成日痴人影相

gogi好撚正

你幾多歲呀？可能你見到佢,佢已經進入老態既樣, 可惜！

弱智真係有樣睇

佢爸係倪匡

fb睇到的，我夠知啲相係好耐之前有人擺啦，如果娛記呢幾日先出咪即係睇完連登抄囉，幾時有講我獨家？

俾佢著到大牌子咁

真係好屈機

之前我仲喺隔離po俾人插

哇 奶共奶到千年老妖咁

好撚正 朱茵同黎姿

仲有潘金蓮

起雙飛正到呢

果個笑容

以為係閃卡

條女咁醜邊個黎

佢幾年前我中學50週年佢仲返黎唱左首耶撚歌...

有冇影到相呀？

開估位大哥係邊未

20頭我見佢時已係老樣 細個真係冇見過

點解以前啲女明星可以靚到咁

係佢拍住向華強

強如朱茵都比黎姿比下面

黎姿真係好sweet!

有冇圖

好鍾意佢墮落天使個角色

佢40幾個時仲係幾靚, 而家去到50幾就真係冇辦法

古典樣

成個post 即時cheap 晒
呢啲就咪柒集啦